今晚太子悼念將會出現琴晚屯門圍狗屋劇本

同樣地係預早時間比PoPo準備

同樣地係圍狗屋
(太子悼念完會唔會圍狗圍大家心知肚明啦
831到今日出現過唔知幾多次）

同樣地黑警已經知道手足會點走 識得Set包圍網

唯一唔肯定嘅係會唔會有藍絲出嚟挑機拖時間

兄弟爬山 各有各做
出唔出大家自己考慮
出嘅話緊記一樣野
流動性
任何地方唔好停留超過5分鐘
冇目標地留喺同一個位係冇用的

【拒絕送頭】建議和理非合法哀悼太子831死者方法

悼念完即散係最好
圍狗屋無任何作用

Tui

大興含洞J地根本係地形殺

推

認同

幫手推

去太子嘅手足入嚟睇下

精神上推

Push

想去太子但心知一定會出現圍狗屋後大圍捕既劇本